最基本，有冇人可以話俾我聽最後通牒限期係幾時

係冇，你地和理非非話要令二百萬人遊行有道德高地，fine

而家政府應左你當你臭四，what’s next? 你地有冇挾住二百萬人make demands?

你地話聽日先升cup，你肯定聽日仲有人？三罷取消左喎，民陣彈出彈入搞到市民無所適從

最重要一點，人地點行動係人地自由，吹撚行哂風阻人做佢地想做既野係咩玩法？